求PS4 Game推介

動作，格鬥，射擊 都可以

運動 同 賽車就唔洗了

唔該晒大家

no man's sky

Gundam

fallout

召喚list

神作 不解釋
必入手

no man sky
巫師3
division
重力異想世界2
FFXV
THE LAST OF US
刺客教條大革命
Bloodborne
FAR CRY PRIMAL
Persona 5
星戰
Uncharted 4
MIGHTY NUMBER NINE
Dishonored 2
星海5
仁王
For honor
fallout4
Ghost recon
Horizon zero dawn
Mass effect
Deus Ex
Dark souls 2
Dark souls 3
人中之龍6
人中之龍0
Mirror's Edge
人中之龍 維新
Homefront
Ratchet & Clank
Just Cause 3
Batman: Arkham Knight
Thief
Kingdom hearts
Until Dawn
The Evil Within
Dragon Age: Inquisition
The Last Guardian
The Crew
Watch Dogs 2
The Order: 1886
Heavy Rain
RE7
Nier
tales of zestiria
Tales Of Berseria
Let It Die
Rise of the Tomb Raider
Mafia III
Bioshock
Destiny
Life is Strange
Devil May Cry 4
God of War III
Mad Max
Titanfall 2
上古online
Helldivers
DmC: Devil May Cry
Metro
Evolve
Dying Light
Saints Row IV

唔該晒

好玩指數由上至下順序排列

唔認同
DIVISION一定好玩過巫師3先
出果期連東張西望都有講

大革命都排咁高?

大革命搞返好哂d bug啦咩？

uncharted 4
assassin's creed

張list

難分真與假

求 真. Game list

ps+ 嘅每月 free game

Persona 5
人中 0
Uncharted4
Nier
The last of us
Witcher3
Gta 5
Infamous second son
Mgs5
God of war3
Bloodborne
機戰v

首推

呢張ok但bb應該排高好多

Gundam Versus

Beyond 2 souls
Heavy rain
兩隻都係劇情神作 一定要玩

收到

Horizon zero dawn
不過隻game好快爆機

邊撚到難分真假
樓豬買完no men sky黎玩先啦 你就會明個list點睇